香港寄野反深圳維修

有無巴打絲打試過響淘仔買完件電子產品有問題要寄反上去整？
想問下係味就咁去順豐比佢地寄就得？😫
求指教

反你老母

抵
撚
柒
死
啦

報關清關煩到你想買過件